{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087286",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "아트포아트 카페"
    },
    "text": "1945年に建築された同アート感性カフェはハウスを改造したレンタル空間で、インダストリアル・感性やビンテージした雰囲気を持っています。大田(テジョン)駅から徒歩で5分の距離に位置しており、地下鉄1号線の大洞駅交差点3番出口から徒歩でも5分の距離に位置しています。このアート感性カフェでは多様なメニューを提供しています。カフェラテは6,000ウォンに、リアル論山(ノンサン)生イチゴシェイクは7,000ウォンです。アメリカーノテークアウトは3,500ウォンで、手作りの双和湯は7,000ウォンで販売されます。スペシャルコーヒーの高家ハニーは7,000ウォンであり、ブルレンディンコーヒー豆は15,000ウォンで購入することができます。また、スペシャルコーヒーとカプチーノはそれぞれ7,000ウォンと6,000ウォンに、アメリカンコーヒーとエスプレッソはそれぞれ5,000ウォンと4,000ウォンで販売されています。ショコラチョコケーキは7,000ウォンに、アイスアメリカーノは5,000ウォンに提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアート感性カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このアート感性カフェは大田(テジョン)駅から徒歩で5分の距離に位置しています。また、地下鉄1号線の大洞駅交差点3番出口からも徒歩で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このアート感性カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "このアート感性カフェでは多様なメニューを提供しています。カフェラテ、リアル論山(ノンサン)生イチゴシェイク、アメリカーノテークアウト、手作りの双和湯、スペシャルコーヒーの高家ハニー、ブルレンディンコーヒー豆などがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアル論山(ノンサン)生イチゴシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "リアル論山(ノンサン)生イチゴシェイクは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノテークアウトの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノテークアウトは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りの双和湯の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りの双和湯は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルコーヒーの高家ハニーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルコーヒーの高家ハニーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルレンディンコーヒー豆の価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルレンディンコーヒー豆は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルコーヒーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカンコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカンコーヒーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラチョコケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラチョコケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 547
    }
}